今日警狗冇底線一次過做晒所有令人髮指嘅暴行

好撚嬲，我哋要全面升級反擊！
在此請各巴絲幫忙徵集所有狗嘅罪證，包括不按既定指引執行職務, 如出示委任證，胡亂發各式槍彈，粗暴對待無還擊之示威者，不誠實冒充示威者並作出挑釁行為誤導公眾，賊贓架禍，擅闖私人屋苑兇街坊，濫捕，配合黑勢力毆打市民，蓄意防礙記者採訪工作等等。
然後發送到聯合國或人權有關組織，向全世界揭示港狗政府之暴行並尋求可行渠道作出譴責，裁判或制裁等。
另一方面要向狗哥追究到底：憑咩可以一而再再而三咁樣run operation。身為執法人員，紀律部隊，卻目無法紀，恃權縱暴，落手絕不比721暴徒輕。
777政府過去兩個月撓埋雙手睇住香港人打生打死，不但無意緩和局勢，更屢屢火上加油。如此不仁不義，無良無恥嘅政權，不能單靠勇武義士上前綿犯險，所有和理非都要出手backup！

嬲得滯可能有啲語無倫次，有乜講錯請多多指點。

推

仲有乜嘢可以平日，日日做，唔使再等星期六日先遊行集會？反正都唔會批……
好想狠狠癱撚咗機場或港交所運作，班撚樣唔見棺材唔知訂！

已經有被捕義士被押送至邊境附近，距離實踐送中不遠矣！

自推十個